啲大陸野係特別柒過人

佢做乜鳩

做完手術唔記得除帽姐

青山走犯

醫生來的

醫院放工唔記得除姐
利申試過

由邊度睇到佢係大陸

無人提佢

我都有咁既疑問

你睇下佢手機玩緊咩apps

好多港豬用v7架喎

叫雞果班由其

好多香港人夠用wechat，淘寶啦
利申 兩樣都冇用過

件衫咁多國旗

我諗唔關咩國籍事

佢番到大陸着到咁都應該比人笑鳩